====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , à une époque ou le progrès va très vite , il faut prévoir l ' imprévisible;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

